48歲屯門男警確診

GOOOOAAAAAALLLLLLLLLLLL!!!!!!

全家thx

張圖高汁

黑狗 -> 病狗 -> 死狗

有請鄭國江(喜氣洋洋填詞人)

三萬thx

初步
可以改善

黑警攬炒可恥

全家桶please